高銀石議員真係好撚勁

一次啟德撻訂，一次蝕賣地，之後就發生大事件

高銀簡直先知

係咁勁就唔會投完就撻

支爆攪到好多街數無錢找乍話

人大要過，一個垃圾會議員仔點唔想？佢應該收到風今期兩會會實施啦

睇到一年後既野 同 睇到三年後既野好唔同
你可以好準咁收到一年後既風
已經可以令你發左達

止蝕需要勇氣

對香港冇信心

撻訂要被國安請飲茶

如果佢搞得掂d 投資就唔會縮沙啦
即係佢知有大鑊野發生
阻止嘅係黃嘅人
唔係佢

其實高銀有冇可能做新地高鐵商業地咁
引入支企做一部份投資
而套一部份現
rather than 整幅地賣走